屌你地又話出糧撳錢？

我要見到ATM無錢撳
我要見到銀行無曬流動資金
我要見到香港人唔洗再俾錢政府

你地知唔知依家政府偷偷地充公香港人啲錢拎去俾班狗買裝買tg 俾黨鐵維修啲機 送錢去俾中共洗啊

想保住自己啲錢 一個二個今日快撚啲去撳錢

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm
美國駐港澳領事館